【反送中原創】【MV】《致義士》

在短短數個月裡，我們都失去了身邊的那位，那位曾經共同進退的戰友。
我們不會忘記。你們所付託的，會傳承下去。

《致義士》

在那天 又再翻播千遍
是你交出那份信念
磷火漆黑一閃 無悔於這擱淺

靜默這分鐘昐相見 念記心中繫着一線
事過境遷再變 寒冬不可摧毀那奉獻

連夜徹晚沾上血汗 抵抗硝煙荊棘之創
狼藉遍野以初心穿街過巷

如若你已靠緊天國 給吹奏喚應心靈號角
可否靠着聲音 安置這付託

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

【Google 廣告】上線啦 !

請多多關注 比下意見

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

一齊加油

推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

香港人加油

謝謝你!

好好聽

多謝你支持：）

push

推 深夜一個人聽 感動到

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

為左義士我地要撐落去

呢位美國巴野有心
我地勿忘犧牲左手足既付託

撐住！